有冇諗過共產黨遲撚早比自己所作所為玩撚死

諗住穩住個政權
就向14億人洗腦, 妖魔化美國, 要佢地記住美國係最大敵人
到成功洗到腦啦, 以為可以穩住個政權啦
點9知呢14億人真係想共產黨收美國皮
而家共產黨已經比自己所種下既果搞到進退失據
共產黨打美國, 美國就會滅共產黨
共產黨唔打美國, 果14億人又會屌撚死共產黨
共產黨強硬SM呢14億已被洗腦既痴線佬糞青, 又會因為人權問題比民主國家狐立排擠

打又死, 唔打又死,
SM果14億人又死 , 唔SM果14億人都死

除左自己倒台, 斬掉重練,完全同共產黨割席,REBOOT一次 已經諗唔到方法可以繼續獨裁玩落去

支那人好蠢，已經奴化晒，到目前都冇支那人集體反共，所以想支共倒台只能靠外力。

港獨班友夠想隊冧共產黨結果玩死自己la

仲要死直個隻, 呢啲野同港獨班柒頭講la.

港奸支那人收嗲啦！！！

你諗太多 黎多幾次64就冇人敢出聲

點解你覺得會有人夠膽屌共慘黨
就算有佢地都唔會理
唔好以為所謂14億「人」咁有意識先得架

將仇恨轉移去港日韓台咪得
支那人咁蠢邊會諗咁多野